食屎啦 死肥婆上司

係呀話緊你呀 我知你有上連登
又躁狂症 又attention seeker

日日都話肚痛要遲少少返
我話知你屙屎又好 屙血又好
早少少起身屙啦好心你

又成日少少嘢搞到好大件事咁
做埋啲多舊魚既嘢
就好似用生果刀切提子嚟食一樣咁on9

係呀話緊你呀望 死肥婆

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

邊條肥婆入嚟畀負評呀

做你上司
佢鐘意遲幾多到你管？

係咪你呀 死肥婆

929 + 101 聲援新疆！
將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：
929 sogo 門外 1:30pm集合
(静坐後3pm join遊行)

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>文宣、準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

上面入group
上面入group
上面入group

上司姐姐突然搵我
唔係真係畀佢睇到下話…

我係日日都痾爆廁所架喇 吹咩

我遲到關唔關你事吖

請注意身體

搵人溝左佢

唔好比我G你係邊個
我一定針鳩住你

介紹我識等我懲罰佢
利申鍾意食肥

世界既和平要靠你了

驚你呀

我叫jason
夠膽死 你就試下針我